好多連登仔成日話"所有女人都係雞"真係好痴線

處女咪唔係雞囉

係香港 年輕處女通常唔會被稱作女人 而係女仔

癡線得黎又好合理
e加d女做雞做到好光明正大覺得冇問題

所有女人都係臭雞